覺唔覺香港30頭以下嘅人同40歲以上嘅人個價值觀好撚唔同

40歲以上明明都係大幾年
但好多都好守舊、怕事、著重個人利益

30頭以下就多元、創新、講普世價值
好少聽30歲以下講而家唔好咩，搞咁多做乜，得個劉馬車係咁
一係唔理一係支持多

係年紀問題定成長環境問題

一個人自私
無大愛
讀書多少都無分別
幾多歲都一樣

你咩住頭家
要諗埋2老 老婆 仔女 退路
處事手法就會唔同好多

我出黎遊行前都要度度有咩後果 成唔承受到

同埋我覺得參與過國教、HKTV、雨革、到反送中嘅呢一代人,係特別有朝氣同靈活

今日都好多中老年出嚟

咪又搞年齡分化

這覺得依代人係勇d
但都係太衝動唔識保護自己
如冇gear 都衝

唔好再搞分化啦。
我4x , 一直都係撐政府，我從來冇混亂過立場同批判。 對上佔中，的確係on9 ,所以失敗。

但今次唔同，對錯唔需要多講，2,3百萬人支持唔係假的。 每個青年人想法同成熟人諗法唔一樣，但當是非對錯清晰，立場都係一樣的。

我老頭絕對係盲撐政府的人，都比我解釋得服哂。 當然今次道理太明顯，只要分清真相，但都係要盲撐o既，只會係失敗人仕。

重申，仗係要打，但唔係得個勇字。
面對政治，政棍同無賴，一定係用腦行先。

未經歷呢兩個禮拜 或者我會同意
經歷埋今日 我唔認同你咁分化
呢班uncle auntie 其實由心支持我地
佢地以前可能少接觸

但睇電視望住我地年青一代一次又一次被打壓
將佢地心入面團火再燃燒出黎
再燒出一顆心 去保護我地

我今日遊行見到既年齡層係好廣
大部份都真係一家大細 男女老幼一齊行一齊嗌

加上其實最感動既係 佢地從來都冇離棄我地
只係我體諒佢地可能背負太多責任無得衝。

咪係
得個勇字 清兵咩

盲衝叫愚勇

遊行唔到，唔代表要踏出黎遊行既人

我地係抗掙一件正確o既事，唔係敗類，唔係暴徒，更唔係冇人性o既公安，點解2百萬人o既夜景，可以感動咁多人，因為係光輝，熱血的。反之堆真5毛page , 今之個龍門點搬都無法說非成是。

用年齡、種族、財富、語言而唔係思想去將人分類，本身就係對獨立思考冇信心嘅表現。
廢老廢青廢中、港男港女、連登高登、警犬、耶撚、00後、蝻蝗嘅分類，都係想用身分、階級分化人，係共產黨式階級鬥爭行徑。佢地最驚我地識得放下身分，審視人嘅言行舉止、思想先下判斷。

有咗家室, 成個人諗法都唔同咗架
有家室者既諗法又會diffuse畀無家室但年紀同樣大既朋友

年紀大細會影響風險偏好
年紀愈大偏向鐘意愈低風險既活動
不過最重要既人既價值觀
不得不否啲廢老港豬係只會顧自身利益
無視公利或者其他人既感受

40歲果班受盡港英政府照顧
30歲樓下果班不斷比共產黨侵蝕權利
點會同

會唔會係因為64果時對40以上既人影響好大，所以完全冇反抗既心

問題在於年紀大既人無本錢由頭黎過
佢而家係個舒適區入面
一直無乜問題
你突然要改變佢會驚
但後生既無野好輸

劉生
生而內陸長而mainland China
香港只系掛單。

你睇佢對眼，生得似佢真系多謝曬.